明天行動 及 附上 戰術部署POST! 肺炎並不可怕，人心冷卻才更可怕

寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕

3月8日 (日) 行動

#8Mar #將軍澳 #悼念會
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

❗見基於上個月，百人大圍捕❗
有位手足好有心出佐戰術ＰＯＳＴ，希望大家睇睇

《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

＃戰術 ＃部署

如果唔方便的 觀塘海濱公園 都有悼念會

#8Mar #觀塘 #悼念會 #街站
【周同學悼念會街站】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:00 - 20:30
地點 : 觀塘海濱公園
*手足亦可於當日任何地方20:09為周同學默哀1分鐘
公海Link : @TheInheritedLove20200628

另外同日大埔有

#8Mar #大埔 #抗議 #遊行 #集會
【大埔賽馬會肺炎指定診所 居民諮詢大會及遊行】
日期：3月8日（日）
時間 : 14:30集合，15:00開始
集合地點 : 大埔風水廣埸
*居民大會後遊行至大埔賽馬會診所 , 路線會按當天環境再決定
Source :

push

❗見基於上個月，百人大圍捕❗
有位手足好有心出佐戰術ＰＯＳＴ，希望大家睇睇

[b]
《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

＃戰術 ＃部署

防暴警察拆毁周梓樂祭壇 曾撿走磚頭、玻璃樽

【更新警方回覆】

22 歲科技大學學生周梓樂，在去年 11 月 4 日凌晨警方清場行動期間，從將軍澳尚德邨停車場墮下重傷，11 月 8 日不治。事件發生至今近 4 個月，仍有市民在事發停車場地下及 2 樓位置設置的祭壇拜祭。不過昨晚（28日）突然有多名防暴警員配備頭盔、盾牌到場，有媒體拍攝到他們在現場撿走磚頭、玻璃樽等物件，事後現場一片凌亂，紙鶴、碎紙和雜物散滿一地。

...

支持立場

Reference 立場新聞

黃震遐
腦科醫生

科大周同學本月 5 號一點時被發現倒臥在尚德邨停車場二樓地上。送醫院搶救後，不幸昨日逝世。據當時拍攝的畫面，被發現時他是面向地，身略為向右側，雙手貼在身旁，腳伸直。傳媒指，醫院發覺他顱底骨及盤骨骨折，頭內及腹腔都出血，但似乎沒有其他骨折。一般認為周同學應該是從三樓約四米高處墮下。但墮下原因則眾說紛紜。

醫學上，三米以上高度墮下，近九成死者都會有肢體骨折，這是因為如果從高空跳下，通常都是腳在下，先觸地。如果是跌下或潛水式往下蹖，就本能會伸出雙臂，上肢觸地先。當然如果神智不清或昏迷，則可能平臥跌下，肢體完全沒有作出保護性的動作。

... ...

3月12日 (四)

⚠️#更改 地點 ⚠️
#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩
Link :

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》
Source:

另外請支持

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

推
聽日見！

幫手推

推推推

聽日見

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

推呀推呀

你是忘記了，還是害怕想起來？

行動post

Push

pish pish

三萬隻thanks

行動po推

又堵路跟住又屌狗之後又企係十字路中間等便衣車出動之後等大圍捕?

戰術

唔好9企

有戰術POST

起馬可以睇清邊一邊容易走

不被捕

不流血

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

tui tui tui

行動po

推上熱門

推！

再推

大大力推

推下你先

我

上熱門

要上熱門

輕輕一推

tui arrrrr

再大大力一推

up up up

大細力推

又輕輕一推

推💪

又大大力推

我推返你

唔想又有成百位手足比人捕

推,再推

❗見基於上個月，百人大圍捕❗
有位手足好有心出佐戰術ＰＯＳＴ，希望大家睇睇

《梓樂悼念會》- 預計3月8號黑警喺將軍澳嘅部署

＃戰術 ＃部署

Be water

上熱門呀

熱門gogogogo

Tui

大家要小心

推呢個

推！仲有大家要小心！

手足唔好鳩企，尤其是換咗black bloc 之後請每一刻都要清楚自己究竟有乜嘢任務要做, 如果冇嘢要做請暫時變返做街坊裝

不見不散

需要空投師

都要小心

久久不見的行動post

Pish

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

Lm

推 聽日見

加油
小心

Pushhh

小心有狗跟尾
一定多便衣

怒推

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

目的為咩，點解唔出就代表會忘記咩理論

手足萬事小心 期待無人被捕

推到仆街, 手足明天見

推爆佢

觀塘多人可以拆噴泉地盤

一定唔可以習慣